梁天琦：自己仲係好廢，仲係好多時得個嗡字，無堅實理論基礎

now新聞今日再播出本土民主前線發言人梁天琦的專訪，梁天琦不認為，勇武抗爭已走到盡頭，但由於代價大，故應因時制宜，有時要用和理非式集會去聚人氣，但勇武抗爭在某些時機仍是需要。

「現階段，繼續去用勇武抗爭，每一下一定要有一個成果，要去到最激烈，最大聲響，我哋付出代價亦非常大，有時候應因時制宜，先聚人氣，滾大民意，這時候便要用比較和理非非式集會」。

他認為，在某一個時機，再有大型抗爭運動，勇爭抗爭或者叫自我保護，仍然是需要的。他又指，會透個寫文章及研究，宣揚自己的政治主張。

他又形容，「自己仲係好廢，仲係好多時得個嗡字，而無堅實理論基礎在背後，所以先選擇要去讀書」。梁天琦將於明年1月到哈佛大學做研究員，往後則可能修讀碩士。

對於被取消參選資格，梁天琦坦言打擊大，「自己做唔到感受差，選舉是政治利益的分配，難免會有衝突，好多是非，好討厭呢啲嘢。」

他又指自己的政治生命不足一年，「好短，好似煙花。」

似去政治庇護喎老友

咁你就唔好懶勁另起爐灶
明明咁多前輩俾你跟

陳雲嘅城邦論咪就係堅實理論基礎囉，你又反？

唉呀
左膠和理非非喎

睇下有咩人
我不評論是否反骨啦
唱首歌者 係咪

有時要用和理非集會

呢樣我認同
屌就容易 但屌的同時 將做野 抗爭標準 無限上升

最後自己咩都做唔到 不論熱狗定青政

留亡海外喳嘛
不過都唔怪得佢，要坐成10年比我都走

本民前民番說話一早講過啦

佢地之前仲幫小販掃地

咪又係比人笑鳩做組織

青政連幾時將抗爭標準提升，佢地自己玩得盡但冇指責過人玩得唔夠盡啵

因為個理論錯

被問到有否合作空間 梁頌恆：熱普城欠缺論述、計劃

LIHKG @ Android

洗撚理論咩
依度大把人信講獨，得永生

佢內文係話熱普城理念成日轉，搬龍門，哩個係事實
話要熱講定唔郁先睇下可唔可以合作，咁好合理

睇埋內文先好

青政自己夠成日轉啦
一時就傘兵，一時就獨立，一時就自決

再講陳雲話立會選舉係公投係曾焯文做標題屈佢

青政自己一年轉幾次軚好意思話人搬龍門 ?

傘兵唔係政治立場，係身份，自決係手段，獨立係目的，三樣野冇衝突

同埋，佢自己點，陳雲xyz, 同'等熱放定龍門先合作是否合理'無關

睇上面

Harvard mphil????????
有無咁勁

4月果陣講自決 話選項可以包埋歸中
7月就話 除港獨外同意本民前所有立場
9月選完話過左宣誓就會表明立場

我當你而家比人DQ要上訴唔方便講
但係頭半年講既野完全連講獨派都稱唔上喎

睇多次上面

我相信陳浩天之類個d 受既壓力唔會小過你

即係你覺得香港可以自決達至獨立啦

得
Mark低佢先

一個連自己立場係點樣都唔清唔楚既人點樣有資格去話人搬龍門呀
100步笑50步咋

自決投港獨咪有助爭港獨，有問題？

自決非常之惡毒
只要一國一制選擇最多票
香港任何本土運動完全玩完
睇到立法會的票你就知
自決結果 必然會係一國一制
如果提出自決而不屌插自決 不覺羞恥該人必定係無腦港豬/五毛

1.嗰立場好清楚
2. 話人搬龍門唔洗資格，係事實就得

一個港獨派既自投原來包埋歸中都係一個選項

你投港獨 無問題
廢老投一國一制
到時結果必然係一國一制勝出 唔好同我講我係預言家呀我又知點點點 你咁問代表你係一個無腦仆街
一國一制勝出左 民意已經反映香港人要一國一制 香港完全焦土玩完
反省下啦傘兵 自決 屌你老母

青年新政從來無公開承認過成個組織係支持港獨

好早前講左唔會包啦

話人搬龍門唔洗資格，唔洗係港獨，係事實就得

補充一句
HK is not China. True
HK is not part of ... you know
所以你講的 無公開承認。。。
此一點係可以成立

你咁樣只係圍爐打飛機
鳩容愛膠力等等一定會插到你上天花
自決黎都無用

屌！咁你就唔好出黎柒啦！
仲搞埋d plan b 累死香港！

有講今日投？
民族黨都係話五年後要支持港獨既人過半
到時投有咩問題
再說，冇過半人支持港獨唔會搞得成

預計冇過半人就唔搞
連說服一半人以投票表態搞港獨咁低門檻都做唔到，任何其他方法都唔會成功，可以移民

睇來都要啦

青年新政召集人梁頌恆指，如果有足夠民意，中共接管香港亦可以是一項選擇。

網台講左唔會有
之後冇再講過

青症患者會扮睇唔到架啦

根本己

再講已loop舊登駡戰point，

各位都耳熟能詳為嘈而嘈，不再回

講出黎自己有無笑
睇下trump brexit
必贏先搞 痴人說夢話
仲有武裝革命

全部都係point 唔夠講就罵戰
唔好咁柒啦好嗎

我真心想知幾時講過
你搵條LINK黎望下 有無可能講過但成半年時間都無人提過

連說服一半人以投票表態搞港獨咁低門檻都做唔到，任何其他方法都唔會成功，可以移民

真係投輸左就認命，係咁簡單

唔理有無講
單對自決呢個方法 港豬用個腦諗下都知極有問題
話搞公投 但要贏硬先公投
無計過d 廢老新移民有幾多票
仲要個option 係favour 自己先搞
到時廢老搞個一國一制公投你咪含撚

今次係天琦自己講架

我信天琦，天琦信青政，我就信青政…好似係

說好的寧為玉碎呢

咪話做多d運動啦後生仔
公投輸硬 我寫包單 睇下立法會你就知

其實係欠缺一個可以做賣點的願景。

十面埋伏
走真係唯一選擇
香港地, 想有人出黎為自己做野
但又要響度點點指指做軍師
好似寫包單一定要成功咁
自己響個網上面就講兩句好威
人地就狽住條飛最後可以坐十年, 而睇依家司法界既黑暗應該8,9年走唔甩
其實香港人真係抵死

Btw,我根本唔認為包埋入去係問題

戰略上可以係好事

樓主你呢條撚樣叫左你留返啖氣大叫打倒共產黨，你仲要咁。係咪想日日比人屌老母先開心，屌你老母

理性咁去諗下啦
你搞得呢類公投
鳩容佢地搞唔搞得?
唔好再為極惡毒的公投自決defend
俾你100萬人投港獨(無得投一國一制)
鳩容搞200萬廢老投一國一制
醒下啦 諗下我係咪鳩屌你 有無邏輯 有無道理

冇道理，冇邏輯，冇造數的話根本冇咁多人

爭取唔到過半人投票支持=行動支持的人更少，咁就大家認命

投票係最低門檻方法，遠易過做運動

投完票win,政府唔認數，先有下一步可能

不願接受現實
唔講遠的trump brexit 民意調查係無參考性
講近的 睇下立法會選舉
你認為有丁點過半數的可能嗎
現實咁諗啦 你要denial 要話反你的人就無道理無邏輯 你有無諗過自己幾on9
講多次 後生仔 唔好發自決夢 做多d 運動對你有好處

立法會選舉非建制仲係過半
港獨係難，自決係相對其他港獨方法易
做唔到，就攬炒
再說，僅僅是落實搞自決都足以令股市跌幾千點吧
咁已係好好既籌碼

基本法，永續係垃圾，唔洗sales

唾棄陳雲城邦論，香港人就係抵撚死
喺呢個post已經唔少人要落地獄

計埋大量新移民來港，
唔好幻想公投會贏啦。
大型運動會實際過公投。

唔同意城邦論，無問題
不過你都要交出一套理論啊
唔係既，剩係空講兩句：廣場制憲，時代革命
D票就咁就投落去
天琦

終於認啦

咁有自知之明早早就唔好扮領袖啦

仲講建制非建制 證明你仲係小朋友
廿三條一直夠票 只不過不誠實使用電腦已夠做
再講所謂非建制=建制 關鍵時候會出賣你
白鴿 密室談判
工黨 平反64 難民之父
工聯 站在。。對面
人社 左膠 平反64 人血饅頭 支持大肚婆來港
公民 贊成修改議事規則 再同選民喊無趕拉布 政治潔癖
除鄭松泰 無乜邊個算對得住香港人

再講 永續事機已過 你仲未睇得出熱狗講左幾百次先修後永續 仲未諗得通一個地方有永久憲法代表咩
非歧視 但你好應該做下智力測試

我屌柒你自乜撚野決係想你咪撚累街坊
等間2047先二次接管 thanks to 自決變202x
你自己都話想移民 唔撚洗累街坊到咁掛
講撚曬自決d 惡毒本性出黎 你都不願面對
你係咪活係現實架 左膠小朋友

其實你唔同意城邦論邊part
對抗新自由主義? 世界各地都攞緊黎用
尤其英國呀梅姨用到出面 左經濟 右民生(source Economist)
城邦論係治國方針黎

最好笑嘅係鳩噏兩句就呃到班撚屌港豬投票畀佢哋，而咁樣喺嗰班撚屌港豬眼中係「能力高」

所以話，香港邊有得救呀？

仲講建制非建制 證明你仲係小朋友
廿三條一直夠票 只不過不誠實使用電腦已夠做
再講所謂非建制=建制 關鍵時候會出賣你
白鴿 密室談判
工黨 平反64 難民之父
工聯 站在。。對面
人社 左膠 平反64 人血饅頭 支持大肚婆來港
公民 贊成修改議事規則 再同選民喊無趕拉布 政治潔癖
除鄭松泰 無乜邊個算對得住香港人

再講 永續事機已過 你仲未睇得出熱狗講左幾百次先修後永續 仲未諗得通一個地方有永久憲法代表咩
非歧視 但你好應該做下智力測試

我屌柒你自乜撚野決係想你咪撚累街坊
等間2047先二次接管 thanks to 自決變202x
你自己都話想移民 唔撚洗累街坊到咁掛
講撚曬自決d 惡毒本性出黎 你都不願面對
你係咪活係現實架 左膠小朋友[/quote]

1.請分清選民與政客
我係話有機會夠票，冇講過政客

2. 基本法基於中國憲法31條=點改都係人大話事，釋法

3.冇一國一制選擇下根本最多打回原形

4. 你覺得唔搞自決就捱到咁耐？

你咁講, 就算有五區修憲公投都係輸鳩硬喎.

所以咪用永續基本法嚟呃鳩班港豬囉
但，選前，永續基本法被攻擊成統派共產黨b隊

五區公投 如果贏到 而政府唔跪低
武裝革命出師有名 可以全力轉搞武力抗爭
熱狗路線圖好似post 過一次唔再post
請你了解清楚再講啦
但你們機會已失

你話城邦論唔可行無問題
咁咪拎一個你覺得可行既理論出黎講 良性競爭
而家青政同反城邦論果D一味插城邦論天馬行空乜乜物物
但自己又無能力去拎一套完整論述同計劃出黎比人睇
有破壞無建設

請問既然你認為“一國一制選擇最多票”嘅現實之下又點會做到“五區公投如果贏到”依個推算?

阻止錯的行動方向，就係建設
論述本民前民族黨一直做緊

其實青政支持港豬多，你唔係今日先知。
真係唔知你屌咩。
你好似屌一隻豬真係一隻豬

吓
依家梁天琦咪認咗自己係鳩噏囉

講緊青年新政唔係本民前同民族黨
本民前梁天琦自己都承認過實際操作上要靠城邦論
民族黨直頭親熱普城
唔好SPIN去左第2到

能力唔夠 同 一直做緊論述，有咩矛盾？

其實撐得本青、反得陳雲嘅係唔係都係弱智？

班豬成日走出黎唔肯承認自己係豬

1.請分清選民與政客
我係話有機會夠票，冇講過政客

2. 基本法基於中國憲法31條=點改都係人大話事，釋法

3.冇一國一制選擇下根本最多打回原形

4. 你覺得唔搞自決就捱到咁耐？[/quote]
其實我覺得你真係好輸打贏要
我列多一次自決仆街特點
唔該你諗清楚自決係乜撚黎
1. 自決必定要包含一國一制
否則愛國廢老一定杯葛 俾你有幾多票都係圍爐打飛機
2. 自決投港獨必然少過過半數(此為參考立法會 廢老投建制人數)
3. 你要自決 不能輸打贏要 贏硬先搞
而你要用民調作準的話 可以參考trump brexit 等民調無參考性
4. 只要自決失敗而且係必定失敗(非港獨option 勝出) 香港會更早玩完
玩完前俾d時間人走啦好嗎 你老母 要盡早引爆個炸彈做乜 除非你叫自己做焦土派而非發夢自決派

咪撚累街坊 咪撚發夢

選個陣講明唔要永續，係要獨立

短評：
1. 你既'必然'全部都唔係必然，係你既武斷

2.民調：其實網上big data一早講trump win

民調唔係必中只係講緊要冒險，請問咩方法係有風險包生仔

3.撫心自問，今日同俾中共正式接管分別有多大，過多5-10年投唔投自決嗰分別有幾大

我都費事quote,選嗰陣講到明唔認同永續你扮唔知，有咩好講

其實機會過左 講黎都無用
不過我講多一次
五區公投係用黎修憲
d愛國廢老 幾愛國都不及愛自己錢包
永續有助保住(或者唔好跌太多) d樓價 做招徠
而且提出一國兩制有實然主權自治好處(澳紐關係) 可以抽中國水亦可抽美國水
而單程證審批要在香港 控制移民
咁樣可以令更多人支持
實際可行性遠比乜撚野自決黎得高
因為有曬藍圖 點做
不過都係個句 機會過左 defend 黎都無謂
但自決極度惡毒 唔該你咪撚累街坊

基本法係由人大話事，唔會有就權，釋法有版你睇

永續=以民意承認中共合法性，投共

你其實有無腦
唔包一國一制 即係你圍爐打飛機係咩
廢老會受咩 你覺得服到人咩 (此論點已重覆十幾次 你完全無法解釋)

你自己講過必贏先搞 宜家又問有咩方法必贏 你已經自打嘴巴

撫心自問 你無用 你廢 都唔好攬抄呀
大把人努力少少就移到民 係到累街坊2047先爆的炸彈搬到202x爆 你老母

佢唔認同永續 你就LINK埋去唔認同城邦論
而家講緊佢自己親口承認過港獨實際操上要靠城邦論
到而家佢自己放棄左城邦論而佢同佢支持既青政又提唔出另一個論述同計劃
你唔認同既咪自己拎個你認同既論述同計劃出黎比人睇
唔好隊死人地之後先話自己無料到 咁重唔係有破壞無建設?

點解一定要放，有咩人迫你放

E.g.問是否贊成自決咪得，過一半有冇歸中選擇已經係irrelevant,同埋咁輸左只係原地踏步已矣

我冇話必win先搞，冇人100%預測到，係民調有機先搞，但始終有風險

個炸彈唔會2047先爆

我其實幾時有提城邦論？

反對錯既做法，就係建設

阻止人買老千股，就係建設，自己有沒有投資推介係irrelevant

選嗰陣要自己揸旗嘛，就緊係要出口術打壓陳雲城邦論啦

成事後咪搶奪城邦論據為己用囉，不過意外嘅係等唔到嗰日來臨啫

個你指緊梁天琦同青年新政

呢個投資既類比完全錯

本土派整體既話語權細 基本上由面世到而家都係跟龍頭果隊既方向黎行動 跟龍頭果隊CALL馬出去做集會做行動
你青政而家隊死左人地自己做龍頭 全世界都期望緊你點樣繼續帶領成派人行動
但原來你無計劃無論述 重要不停行一步錯一步

後續事情與'阻止永續是否正確'無關

呢句就係熱狗搬龍門既例子

小朋友 教你一樣野 叫將心比己 put yourself in others shoes
你知邊個係鳩容架可?
你做得的野佢又邊樣唔做得?
你搞得港獨公投
佢搞唔搞得一國一制公投呀
仲要駁

你係#39 自己講左 無過半唔搞 唔好係咁自打嘴巴

個炸彈唔會2047先爆 但你搞乜撚野決一定會提早爆 而且係加劇爆破
明知輸硬都要搞 (參考立法會投建制人數)
你有無腦

btw無論熱普城，無論青政，甚至係本土

已經攬炒晒。GAME OVER

冇需要再以失敗者角度同同路既失敗者鞭屍

除咗一時快感外，始終就係失敗者。

咁當初就唔好鳩吹啦
吹到咁撚大
俾人dq又要影武者 又話人啲論述唔work
影武者玩爛左又話唔關你事
然後又我行山我誤判我寫文
屌你走啦 去做吾爾天琦啦

人地認咗衰都要俾你地話佢冇認
本土人真係得意

邊有可能無關係
本土派現時只能夠容納到一隊龍頭 如果唔係點會有熱青互咬爭票
問題係你青政咬死對面做左龍頭之後 又話自己無能力做龍頭
咁你當初就唔好走出黎爭

我一早講過，冇做數既話根本非建制人數仲係過半，冇參考立法會人數既係你

鳩做既有撚人理

唔做數話港人都過半㨂投共，講咩都冇用，件何本土派都冇用

正常人都知冇人可100%預計未來吧

民調不過半就唔搞，減低風險，係咁簡單

我冇話輸硬，我唔認為輸硬

永續係錯，阻止永續就係啱，有冇能力係irrelevant

冇人有100%預知能力，佢地有不足

但俾佢地咁做都好過俾人搞氶續賣港

你計漏咗投民主黨堆民主回歸大中華膠喎

有人就係想你班笨土派永遠唔好醒，永世做垃圾，永遠都係失敗者。

仲有週圍問人有冇plan有無論述仲好笑，講晒出黎比共匪睇住打？你當中學做實驗跟住formula做就會出到個標準答案？

仲死撐

有Plan既話就唔使捱打啦

論述仲好笑
唔講人地點知你想點呀
點支持你呀

人唔可以變？

你2047都等得，急咩？

1.有plan但唔講，所以捱打

捱打不能推論出係冇plan

2.講左要港獨，自決，哩個方向

認同就支持，好難明？

事實係，冇詳細plan，都有人支持

事實係，你哋班撚屌就係支持講獨到2047，結果就係畀支共收皮

撐本青班撚屌到依家都仲戇撚鳩鳩喺度發夢

真係等落地獄罷啦

唉，當初睇好佢，搞到宜家咁

咁樣死撐都得 真係盲既

負皮是俾梁天琦的

椰子巴

未發生都係事實？

死撐在那？

呢個就係分別 梁天琦嘅人格同黃台仰有得揮

呀琦講得啱呀。冇理論基礎back up，所以青政咪自己都唔知自己做咩囉

連本土icon 都玩完，支持左膠

明白呢啲嘢先再黎討論好冇。

都係呢句，已發展城市係要用聰明人既方法抗爭

咁先配得香港人既身份

認同

本土係一個意識， 但港獨真係得個up ,無咩基礎

他又指自己的政治生命不足一年，「好短，好似煙花。」

自己帶領完運動選舉，見勢色唔對就潛水，之後走番出黎講我要做功課我要去哈佛jusyify 自己不負責任，證明你人格幾咁低劣。
你老母梁天琦，幾多人因為你坐監，因為你香港再無街頭抗爭。

梗係啦！上錯賊船（青政加Ray Wong)而家恨錯難返